# Code Challenge Digital Republic 



## Getting started

1. Clone o repositório em sua maquina
2. execute o comando 'npm install'
3. execute o comando 'npm start'

##Vercell Hosted Version

você pode chegar a versão hospedada no Vercel no link a seguir:
https://code-challenge-gilt.vercel.app/

